
                      Con todo el dolor de mi corazón y en honor a la verdad he decir que me ha defraudado. 
Esperaba mucho más, sí, tiene buen guión, buena trama, muy buenas interpretaciones, buena fotografía, buena bso, vamos que lo tiene todo, pero siendo la peli de quien es le falta chicha. Mucho bla bla bla... y poco pum pum pum. Habido momentos que se me ha echo pesada. Personalmente de lo peor de EL GRAN TARANTINO. ( Tiene sus momentos...

quizás cuando la vuelva a ver cambie de opinión, pero lo dudo).
        
            